大6即滲透？

Jill後邊，圈入邊既係咩人？

保鑣（中共）

金槍人

哇屌仆街啦 美國都係中國啦

種族多元啊

睇咩元啦 呢隻就多人民幣

拜登上司,習近平有咩指令都係佢講

Democrat 話白人details 會叛變呀嘛
特登搵啲asian加入做secret details

去DC果班NG都係